## Projet de recherche sur le Li-Fi
*Dans le cadre d'un cours à l'Université Paul Sabatier nous avons réalisé des recherches ainsi qu'un site internet sur le sujet du Li-Fi*

Règles: **HTML & CSS Only**